/* %d Days Before */
"%d Days Before" = "%d天前";

/* %d Hours Before */
"%d Hours Before" = "%d小時前";

/* %d Minutes Before */
"%d Minutes Before" = "%d分鐘前";

/* %d Months Before */
"%d Months Before" = "%d個月前";

/* %d Seconds Before */
"%d Seconds Before" = "%d秒前";

/* %d Years Before */
"%d Years Before" = "%d年前";

/* (Expected) Birthday */
"(Expected) Birthday" = "寶寶的生日/預產期";

/* * City: */
"* City:" = "* 城市：";

/* * Mobile: */
"* Mobile:" = "* 手機號：";

/* * Name: */
"* Name:" = "* 姓名：";

/* * Title: */
"* Title:" = "* 稱呼：";

/* *(Expected) Birthday: */
"*(Expected) Birthday:" = "*寶寶的生日/預產期：";

/* *Nickname: */
"*Nickname:" = "*寶寶的昵稱：";

/* *Sex of baby: */
"*Sex of baby:" = "*寶寶的性別：";

/* 13-24 Month Standard 8 Oz */
"13-24 Month Standard 8 Oz" = "13-24個月膠囊奶粉";

/* 25-36 Month Standard 8 Oz */
"25-36 Month Standard 8 Oz" = "25-36個月膠囊奶粉";

/* 3-6 Month Big 7 Oz */
"3-6 Month Big 7 Oz" = "3-6個月膠囊奶粉 7盎司";

/* 3-6 Month Standard 6 Oz */
"3-6 Month Standard 6 Oz" = "3-6個月膠囊奶粉 6盎司";

/* 7-12 Month Standard 8 Oz */
"7-12 Month Standard 8 Oz" = "7-12個月膠囊奶粉";

/* 852 */
"852" = "86";

/* About */
"About" = "關於";

/* About Baby: */
"About Baby:" = "寶寶信息：";

/* About BabyNes */
"About BabyNes" = "關於惠氏";

/* About Customer: */
"About Customer:" = "顧客信息：";

/* Add Baby */
"Add Baby" = "添加一個寶寶";

/* Add Buyer */
"Add Buyer" = "添加顧客";

/* Address */
"Address" = "地址";

/* Address is empty */
"Address is empty" = "地址未填寫";

/* After Tomorrow */
"After Tomorrow" = "後天";

/* AnyShop */
"AnyShop" = "任意店鋪";

/* Are you forced to log out for the incorrect token. */
"Are you forced to log out for the incorrect token." = "因為當前賬戶有錯，您將被退出。";

/* Are you sure to clear cache? This action would abort and delete the record about cart, local SR messages and so on. */
"Are you sure to clear cache? This action would abort and delete the record about cart, local SR messages and so on." = "你確定要清除緩存嗎？這將會同時中止購物車、業務消息等任務並刪除本地記錄。";

/* Are you sure to logout? */
"Are you sure to logout?" = "你要退出當前賬戶嗎?";

/* Area Code */
"Area Code" = "地區號";

/* Area Code is not correct */
"Area Code is not correct" = "地區號未填寫正確";

/* a_m */
"a_m" = "上午";

/* Baby Information */
"Baby Information" = "寶寶信息";

/* Baby's Nickname */
"Baby's Nickname" = "寶寶的昵稱";

/* Baby's sex cannot be edited as baby is not born yet */
"Baby's sex cannot be edited as baby is not born yet" = "胎兒不能修改性別";

/* Back */
"Back" = "返回";

/* Before Yesterday */
"Before Yesterday" = "前天";

/* Birthday is not completed yet for No.%d baby */
"Birthday is not completed yet for No.%d baby" = "第%d個寶寶的生日未填寫完整";

/* Boy */
"Boy" = "男";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* City */
"City" = "城市";

/* City is empty */
"City is empty" = "城市未填寫";

/* Clean */
"Clean" = "清除";

/* Clean Cache */
"Clean Cache" = "清除緩存";

/* Cleaned */
"Cleaned" = "已清除";

/* Close */
"Close" = "取消創建";

/* Confirm */
"Confirm" = "確認";

/* Contact */
"Contact" = "聯系方式";

/* Continue to view */
"Continue to view" = "繼續觀看";

/* Copied */
"Copied" = "已拷貝";

/* Copy */
"Copy" = "拷貝";

/* Copying */
"Copying" = "正在拷貝";

/* Could not make call */
"Could not make call" = "無法撥打電話";

/* Could not open */
"Could not open" = "無法打開";

/* Could not send SMS on this device. */
"Could not send SMS on this device." = "在此設備上無法發送短信。";

/* Create */
"Create" = "確認創建";

/* Customer Information */
"Customer Information" = "顧客信息";

/* Customer Information:\n%@ Mobile: %@\nBaby Birthday: %@ */
"Customer Information:\n%@ Mobile: %@\nBaby Birthday: %@" = "顧客信息：\n%@ 手機號：%@\n寶寶生日：%@";

/* Data error */
"Data error" = "數據服務錯誤";

/* Data Loader Error */
"Data Loader Error" = "數據加載錯誤";

/* Day */
"Day" = "日";

/* Dismiss */
"Dismiss" = "關閉";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Download */
"Download" = "立即下載";

/* Email */
"Email" = "電子郵件";

/* Email is not correct */
"Email is not correct" = "電子郵件地址未填寫正確";

/* Email(Optional) */
"Email(Optional)" = "電子郵件(可選)";

/* Email: */
"Email:" = "電子郵箱：";

/* EN */
"EN" = "CN";

/* Error */
"Error" = "錯誤";

/* Error in network connection. */
"Error in network connection." = "網絡連接失敗。";

/* Exit */
"Exit" = "退出";

/* Fail to get expected result. */
"Fail to get expected result." = "網絡請求失敗。";

/* Failed */
"Failed" = "失敗";

/* Failed in examine the identification. */
"Failed in examine the identification." = "身份驗證失敗。";

/* Failed to decode the data of products. */
"Failed to decode the data of products." = "解析商品數據失敗！";

/* Failed to load the details of the product. */
"Failed to load the details of the product." = "加載產品詳情失敗。";

/* Failed to send email. */
"Failed to send email." = "發送郵件失敗。";

/* Failed to send login data */
"Failed to send login data" = "認證請求發送失敗";

/* Failed to send login data, please check your network status. */
"Failed to send login data, please check your network status." = "未能發送認證請求，請檢查網絡。";

/* Failed to send SMS. */
"Failed to send SMS." = "發送短信失敗。";

/* Feedback */
"Feedback" = "用戶反饋";

/* Fill in the Contact1 */
"Fill in the Contact1" = "填寫聯系信息";

/* Fill in the Contact2 */
"Fill in the Contact2" = "請留下您的QQ，郵箱，電話等聯系方式";

/* First Month Big 4 Oz */
"First Month Big 4 Oz" = "第1個月膠囊奶粉 4盎司";

/* First Month Standard 3 Oz */
"First Month Standard 3 Oz" = "第1個月膠囊奶粉 3盎司";

/* For Baby [%d]: */
"For Baby [%d]:" = "第%d個寶寶信息：";

/* Forget Password */
"Forget Password" = "忘記密碼";

/* Full Screen */
"Full Screen" = "全屏幕";

/* Girl */
"Girl" = "女";

<<<<<<< HEAD
=======
/* Give password here */
"Give password here" = "請輸入密碼";

/* Give username here */
"Give username here" = "請輸入用戶名";

/* Guest */
"Guest" = "遊客";

/* I have confirmed it is correct. */
"I have confirmed it is correct." = "I have confirmed it is correct.";

>>>>>>> FETCH_HEAD
/* Identity Exception */
"Identity Exception" = "身份認證異常";

/* Ignore */
"Ignore" = "忽略";

<<<<<<< HEAD
/* Input Mobile Number here. */
"Input Mobile Number here." = "請填寫手機號。";

/* Input the Area Code and Phone Number here. It is optional. */
"Input the Area Code and Phone Number here. It is optional." = "請填寫地區代號和電話號碼。這是一個可選項。";
=======
/* Incorrect Identity Input */
"Incorrect Identity Input" = "用戶名和密碼不正確。";

/* Input the Area Code and mobile here. */
"Input the Area Code and mobile here." = "請填寫地區代號和手機號。";
>>>>>>> FETCH_HEAD

/* Input the nickname of the baby here. It is optional. */
"Input the nickname of the baby here. It is optional." = "請填寫寶寶的昵稱。這是一個可選項。";

/* Input your email here. It is optional. */
"Input your email here. It is optional." = "請填寫電子郵箱。這是一個可選項。";

/* Introduce */
"Introduce" = "產品介紹";

/* Last Updated: %@ */
"Last Updated: %@" = "最近更新：%@";

/* Last_updated */
"Last_updated" = "最後更新";

/* Loading */
"Loading" = "刷新中...";

/* Loading... */
"Loading..." = "加載中⋯";

/* Login */
"Login" = "登錄";

/* Login Failed */
"Login Failed" = "認證失敗";

/* Login Request Failed */
"Login Request Failed" = "發送登錄請求失敗，請檢查網絡！";

/* Logined failed! */
"Logined failed!" = "登陸失敗";

/* Logined successfully */
"Logined successfully" = "登陸成功";

/* Logout */
"Logout" = "退出登錄";

/* Long Long Before */
"Long Long Before" = "好久好久以前";

/* Machine */
"Machine" = "奶粉機器";

/* Material */
"Material" = "媒介中心";

/* Mobile */
"Mobile" = "手機號";

/* Mobile is empty */
"Mobile is empty" = "手機號未填寫";

/* Mobile is not correct */
"Mobile is not correct" = "手機號未填寫正確";

/* Month */
"Month" = "月";

/* Mr */
"Mr" = "先生";

/* Ms */
"Ms" = "女士";

/* Name */
"Name" = "姓名";

/* Name is empty */
"Name is empty" = "姓名未填寫";

/* Network Cache */
"Network Cache" = "網絡緩存";

/* Network error */
"Network error" = "網絡連接不給力啊";

/* Never */
"Never" = "從未";

/* Never registered */
"Never registered" = "沒有記錄";

/* New Customer */
"New Customer" = "招募顧客";

/* New in this version */
"New in this version" = "更新說明";

/* New version available */
"New version available" = "有新的版本";

/* Next */
"Next" = "下一項";

/* Nickname */
"Nickname" = "昵稱";

/* Nickname of Baby is not completed yet for No.%d baby */
"Nickname of Baby is not completed yet for No.%d baby" = "第%d個寶寶的昵稱未填寫";

/* Nickname(optional) */
"Nickname(optional)" = "昵稱（可選）";

/* No cache available. */
"No cache available." = "加載本地緩存失敗。";

/* No change */
"No change" = "數據無變化";

/* Not found */
"Not found" = "沒有找到該顧客";

/* Not initialized */
"Not initialized" = "尚未初始化";

/* Not sought yet\nMaybe you can invite one. */
"Not sought yet\nMaybe you can invite one." = "沒有找到\n可以新建顧客賬戶";

/* OK */
"OK" = "確定";

/* Online Shop */
"Online Shop" = "網上商店";

/* Open with Safari */
"Open with Safari" = "在 Safari 中打開";

/* Order Confirm */
"Order Confirm" = "確認訂單";

/* Order Confirmed */
"Order Confirmed" = "訂單確認";

/* Paid Network Warning */
"Paid Network Warning" = "付費網絡提醒";

<<<<<<< HEAD
/* Phone */
"Phone" = "電話號碼";
=======
/* Password */
"Password" = "密碼";

/* Please check if the mobile of the customer is correct, it would affect your points. */
"Please check if the mobile of the customer is correct, it would affect your points." = "Please check if the mobile of the customer is correct, it would affect your points.";
>>>>>>> FETCH_HEAD

/* Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points. Select ‘Confirm’ to continue create new customer, or cancel it to recheck. */
"Please ensure that the mobile (%@) of the customer is correct, which would affect your points. Select ‘Confirm’ to continue create new customer, or cancel it to recheck." = "請確保登記的顧客手機號碼(%@)正確，以免影響員工績效。選擇‘確認’以繼續創建顧客賬號，選擇取消可以返回進行檢查。";

/* Please setup your email account first. */
"Please setup your email account first." = "請先設置您的郵件賬戶。";

/* Please wait */
"Please wait" = "請等待";

/* Pregnant */
"Pregnant" = "胎兒";

/* Product                     Price         Quantity */
"Product                     Price         Quantity" = "產品                              價格           數量";

/* Product Name： %@\nSKU Number： %@\nNet Wt./Specification： %@\nCapacity： %@\nOrigin: %@\nPrice： %@ */
"Product Name： %@\nSKU Number： %@\nNet Wt./Specification： %@\nCapacity： %@\nOrigin: %@\nPrice： %@" = "產品名稱： %@\nSKU 編號： %@\n凈含量/規格： %@\n容量： %@\n產地: %@\n價格： %@";

/* Product Name： %@\n\nSKU Number： %@\n\nNet Wt./Specification： %@\n\nCapacity： %@\n\nOrigin: %@\n\nPrice： %@ */
"Product Name： %@\n\nSKU Number： %@\n\nNet Wt./Specification： %@\n\nCapacity： %@\n\nOrigin: %@\n\nPrice： %@" = "產品名稱： %@\n\nSKU 編號： %@\n\n凈含量/規格： %@\n\n容量： %@\n\n產地: %@\n\n價格： %@";

/* Products */
"Products" = "介紹產品";

/* Promotor Login */
"Promotor Login" = "導購員登錄";

/* Province */
"Province" = "省份";

/* Province first */
"Province first" = "未選擇省份";

/* Province is empty */
"Province is empty" = "省份未填寫";

/* Pull down to check new SR message */
"Pull down to check new SR message" = "下拉以查收新的業務消息";

/* Pull down to refresh */
"Pull down to refresh" = "下拉可以刷新...";

/* Pull down to refresh... */
"Pull down to refresh..." = "下拉可以更新⋯";

/* Pull to check SR messages earlier */
"Pull to check SR messages earlier" = "上拉以加載更早的業務消息";

/* Pull to reload */
"Pull to reload" = "下拉以刷新";

/* p_m */
"p_m" = "下午";

/* Rate Me */
"Rate Me" = "給個好評";

/* Register or update device information failed! */
"Register or update device information failed!" = "登記或更新設備失敗！";

/* Registered as [%@] */
"Registered as [%@]" = "成功註冊為[%@]";

/* Release to refresh... */
"Release to refresh..." = "鬆開立即更新⋯";

/* Release_to_refresh */
"Release_to_refresh" = "鬆開即可刷新...";

/* Remember Me */
"Remember Me" = "記住我";

/* Remind Me Later */
"Remind Me Later" = "以後再說";

/* Reminder */
"Reminder" = "提醒";

/* Retry */
"Retry" = "重試";

/* Sales Login */
"Sales Login" = "促銷員登錄";

/* Save */
"Save" = "保存";

/* Saved */
"Saved" = "已保存到相冊";

/* Saving */
"Saving" = "正在保存";

/* Search */
"Search" = "搜索";

/* Second Month Big 6 Oz */
"Second Month Big 6 Oz" = "第2個月膠囊奶粉 6盎司";

/* Second Month Standard 5 Oz */
"Second Month Standard 5 Oz" = "第2個月膠囊奶粉 5盎司";

/* Send */
"Send" = "發送";

/* Send SMS successfully. */
"Send SMS successfully." = "發送短信成功。";

/* Send via Email */
"Send via Email" = "發送郵件鏈接";

/* Sent Time */
"Sent Time" = "發布時間";

/* Server Down. */
"Server Down." = "服務器錯誤";

/* Server response with empty. */
"Server response with empty." = "未獲得數據。";

/* Server response with error. */
"Server response with error." = "服務器返回錯誤。";

/* Settings */
"Settings" = "設置";

/* Sex */
"Sex" = "性別";

/* Sex of baby */
"Sex of baby" = "寶寶的性別";

/* Sex of Baby is not completed yet for No.%d baby */
"Sex of Baby is not completed yet for No.%d baby" = "第%d個寶寶的性別未填寫";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Shop */
"Shop" = "網上商店";

/* Shopping Cart */
"Shopping Cart" = "購物車";

/* Soothe Standard 7 Oz */
"Soothe Standard 7 Oz" = "Sooth";

/* Sorry but there is no network available. */
"Sorry but there is no network available." = "抱歉，目前無可用網絡。";

/* SR Center */
"SR Center" = "消息中心";

/* Subject */
"Subject" = "消息主題";

/* Success */
"Success" = "成功";

/* Sum $%.2f     Quantity %d */
"Sum $%.2f     Quantity %d" = "總計：￥%.2f       數量：%d";

/* Sum $%.2f Quantity %d */
"Sum $%.2f Quantity %d" = "總計：￥%.2f   數量：%d";

/* The identification information is not correct, please use the correct pair. */
"The identification information is not correct, please use the correct pair." = "認證信息錯誤，請重新輸入。";

/* There is no need to update. */
"There is no need to update." = "無需更新";

/* There is no user with this ID. */
"There is no user with this ID." = "不存在此用戶。";

/* This device is not in the permitted list. */
"This device is not in the permitted list." = "當前設備未獲使用許可。";

/* This device is not permitted. */
"This device is not permitted." = "當前設備未獲許可。";

/* Title */
"Title" = "稱呼";

/* Title is empty */
"Title is empty" = "稱呼未填寫";

/* Today */
"Today" = "今天";

/* Token has expired. */
"Token has expired." = "身份驗證失效，需要重新登錄。";

/* Tomorrow */
"Tomorrow" = "明天";

/* Uknown error: %d */
"Uknown error: %d" = "未知錯誤，代碼：%d";

/* Unknown Error */
"Unknown Error" = "未知錯誤";

/* Unknown error. */
"Unknown error." = "未知錯誤";

/* Username */
"Username" = "用戶名";

/* Version %@ */
"Version %@" = "版本 %@";

/* Version %@ %@© %@ */
"Version %@ %@© %@" = "版本 %@ %@© %@";

/* Waiting for authority information from server... */
"Waiting for authority information from server..." = "認證請求發送完畢，等待認證";

/* Wrong Username-Password Pair! */
"Wrong Username-Password Pair!" = "用戶名和密碼有誤";

/* Year */
"Year" = "年份";

/* Yesterday */
"Yesterday" = "昨天";

/* You are not using Wi-Fi now, the download task would cause to addtional payment. Please decide if you still want to continue. */
"You are not using Wi-Fi now, the download task would cause to addtional payment. Please decide if you still want to continue." = "目前您處在非Wi-Fi網絡環境，下載可能會產生額外費用。您可以取消以避免下載引起的流量費用。";

/* Your contact information */
"Your contact information" = "您的聯系方式";

/* Your order has been confirmed. */
"Your order has been confirmed." = "您的訂單已經確認。";

/* ^852$ */
"^852$" = "^86$";

/* ^[569][\\d]{7}$ */
"^[569][\\d]{7}$" = "^1[\\d]{10}$";

